Maar als deze vrouw was in zo'n klein dorp twee dagen kon ze mij vertellen wat ik wilde weten, dus ik aan de deur geklopt en maakte mijn gedachten zou ik niet vergeten Ik was een meisje.
Hoofdstuk XI.
"Kom," zegt de vrouw, en ik deed.
Ze zegt: "Neem een feestvreugde."
Ik het gedaan.
